那个时期贵格年糕的平面广告中，瘦削的模特笑嘻嘻地躺在穿着紧身衣的平坦腹部上，强调年糕的轻盈。 米糕的兴衰，美国曾经最受欢迎的健康零食布伦娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 与形成我们太阳系行星的平面圆盘不同，该系统的圆盘由三个错位的环组成。 一个奇怪的尘埃盘可能隐藏在三颗恒星之间的行星|保拉·罗莎-阿基诺| 2020年9月11日| 
 它很好地利用了技术，包括连接互联网的平板显示器和蓝牙耳机。 Peloton正在奔向未来，但它仍然不是一家科技公司 
 捕获的物种包括两种直径约为1毫米的螺旋状壳的微小物种，四种中等大小的物种，壳长约7至11毫米，呈圆锥形或瓮形，一种壳宽达14毫米的扁平物种。 海蝴蝶的贝壳决定了蜗牛如何游泳|Maria Temming | 2020年9月8日|科学新闻 
 它结合了行李箱的功能性和行李袋的耐用性，有结构化的侧面和内部口袋，可以容纳足够的齿轮，平底设计使它能够站立，以及坚固的超大车轮。 我们最喜欢的任何类型的旅行者|Janna Irons | 2020年9月8日|户外在线 
 幸运的是，我有一个专门的公寓，就在我家旁边，我每天都去。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 有的人的肚子又紧又平，但也有起伏的肚子，因为吃了自助早餐而又软又胀。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 奇怪的是，这个节目现在在ABC新闻的保护伞下，饱受收视率低迷和人口老龄化的困扰。 2014年最血腥的媒体政变Lloyd Grove | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 还有人寄回了一台平板电视，里面有一块真正的墓碑。 零售商退货柜台110亿美元的疯狂骗局 Nestel | 2014年12月19日|每日野兽 
 希区柯克在南加州定居，留下了伦敦的一套公寓和Shamley Green的一所乡间别墅。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 为什么不去寻找平原上纯白的石灰石，或者山上灰色的花岗岩呢? 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 然后，带有山墙和天窗的屋顶，就轻轻地折叠平躺在屋顶上，看不见了。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 他们不打算写诽谤和赤裸裸的亵渎，而是打算把它画出来，而且画得不温和。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 没有别的办法，只有新鲜的血液，因为人的本性就是在努力之后感到平淡。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 群山在这座城市上空几英里处消失了，从那以后直到大海，一切都像沼泽一样平坦而温顺。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利